［拋磚引玉］將香港馬既英文名翻譯做中文

趁抖間想同一眾連登馬友玩下翻譯馬名

Eg:
Able friend(步步友)➡️高朋滿座
Designs on rome(威爾頓)➡️羅馬設計
Mr stunning(紅衣醒神)➡️震撼先生

four four five 課課快 445

Green card 綠勇士 綠色卡片

魔連奴 Diego kosta 沙皮狗

宇宙車神 bad boy 壞男孩

鷹雄 eagle way 雄鷹之路

baba mama 怪獸家長 爸爸媽媽

飛來猛 dashing fellow 夥伴衝刺

鞍歌 encore boy 安歌男孩

肥仔 iron boy 鋼鐵小子

你知我心 you read my mind 讀心神探

志友運 cheer win 舉杯賀勝

原來玩文學味道
咁Mr Right 威先生 韋德先生

green energy 環保動力 綠色能源

冇所謂 直譯 文學譯都得 一齊玩

超好玩 extremely fun 極端趣味

祥勝駿駒 Ace King 至尊皇

金滿載 golden harvest 五谷豐登

聽落有d 18+

超有利 supreme profit 一本萬利

宅大大 simply invincible 戰無不勝
永旺年年 lucky year 幸運之年

手到拿來 thor the greatest 雷神索爾

一本萬利 money money 發錢寒

馬克羅斯 TIME WRAP 時空穿梭

忠心義氣 no money no talk 市儈之徒

快樂實在 such a happiness 大快人心

唔錯唔錯

金錢世界

津津樂道 HIT A HOME RUN 全壘打

新添 NATURAL TEAM 自然之力

有情風 IDYLLIC WIND 田園微風

蘿蔔 Roach 小魚兒

駿皇綵 Magic Legend 魔界傳奇

紫電明珠 Sparkling Sword 閃光之劍

英姿茂盛 GRACYDAD 父之恩典

冰糖葫蘆 NUCLEAR POWER 核子能量

天才 SECRET WEAPON 秘密武器

隨時候命 BORN TO RACE 競賽天才

命中注定得唔得
利申冇睇過馬 翻譯撚

四小福 BRILLIANT MONKEYS 超勁馬嬲

天生我才

找對了

金錢掛帥

再來旺財

都唔錯

葉楚航 dychampion_hk 香港冠軍級練馬師葉啲歪

又迷肥

精英大師silent witness沉默證人
爪王凌雨vergenance of rain雨的復仇
友誼永固no money no honey冇錢冇女

Made in China

Beauty only 美麗大師
野獸被飛

係咪好玄

孤窮一身

GET到

軍歌 BORN IN CHINA 流動炸彈

爪皇凌雨
Vengeance of rain
雨夜復仇

紅衣叻叻
Good boy boy
好仔仔

跑馬仔 DOUBLE MASTER 理察仔
詳情可以睇返食神

將男
Blazing speed

瞬速駒

大運財
Gold fun
金多分

隨心隨意 ALL YOU WISH 你想達到

蓮華生輝
Sacred kingdom
神聖帝國

幾好

友瑩格
Aerovelocity
飛咁快

佳龍駒 RAPPER DRAGON 說唱勁龍

點解咁譯

權志龍

崇山寶
Amber sky
染黃天

個隻外國馬 豔跡可尋
Found
我想譯做尋覓芳蹤

勇霸神駒 KINGSFIELD 皇者之境

點解
Why why
話我知

Daring fit一定賺

健身情人

開心神駒 HIGH FIVE 舉手擊掌

歪歪

星光大師 I'M A WITNESS 挺身舉證

飛廉之子 SO FAST 堅係快

幸運如意
Lucky bubbles
泡來吉利

新力風 not listenin 'tome 唔聽我講

翩翩 D B PIN 四二針

不聽人言

一追再追 DOUBLE DOWN 加大注碼(21點)

閒話一句 collection
流行收藏

劍斷浪 my darling
寶貝甜心

Aero係飛行咁解？

賣打零

發現了

AMAZING AGILITY 君臨大地

敏捷駒

ALL MY GAIN 帶盈來

大波來

FLYING MONKEY

甩繩馬騮

BORN IN CHINA 軍歌

正宗蝗蟲

GREEN CARD 綠勇士

美國公民

MAMBO ROCK 鎏金驃

曼波匯演

職安真漢子

5個字 =_=

WONDERFUL FIGHTER 綠茵風采

拳王

SMART BOY 幸運興隆

小聰明

PERFECT CHOICE 開心再現

精選寶馬

柯賣經

醒目仔

URBAN CHIC 俊哥兒

俏哥兒

明月千里 the weather 天氣預報/天氣先生/天不可測

werther呀巴打

大爆發 ATOMIC BLAST 原子爆發